想知notebook係黃金高登買 定百老匯果d街鋪買好d

黃金買好似平過街鋪，會唔會d你水貨定㸃？
諗緊係notebook ownership /百老匯/黃金買？
求指教

高登平靚正

Amazon買仲平

Amazon 不了，唔敢博

你諗定自己想買邊部先啦，做少少資料搜集
如果唔係你去到黃金同百老匯一樣好易俾人呃
想平一定係Amazon，好似Asus咁有全球保養
就算你係水貨，壞咗都有得整

黃金高登會呃你

3個地方都係水魚

點解連登開po要去高登買唔系連登買？

黃金睇邊間，貴既唔係好敢買，以前做sales成日見D機爆唔開個window

大連鎖店D sales 一樣鬼鬼地，買之前check 清楚D spec, mon，D 機好多型號，多一個錢買左次級型號喊都無謂

上官網訂其實OK

去行一轉黃金 影低spec 再問個識小小電腦既幫你揀

香港地就黃金

黃金高登，童叟無欺

dell xps 13 / ThinkPad x1c

首選官網
次選amazon
其他好多古惑野
你唔係入面做都唔好買

樓主筆直幾多？ 我都諗緊去邊到買好

系你老母咩

9000 -1000， 想用到3-4年，唔打機，用excel +python

等埋大學ownership 再買？

正解
真係好多問題

有d人話ownership 係清舊貨，同埋ownership 都末出

其實點古惑法？
二手零件定係點？

Amazon都唔買
淘寶啦咁

唔想online shopping OK?

黃金高登咪仲伏 翻新呀二手呀壞機呀

利申ownership買 用咗四年冇大問題 係applecare整過一次個差電位

咁去百記啦
反正都係做水魚
梗係做隻最大嘅先好吖嘛

ownership 咪又係番新機

咁平心而論百記個啲最多都係陳列品同正貨零件翻新
唔會話太伏
腦場個啲就

Amazon > 淘寶=官網 > 豐澤 > 百老匯 > ownership > 腦場
個排名應該係咁

無謂幫連鎖集團式電器舖交租

買dell唔好去高登搵細舖
price最平嗰堆班sales好閪, 唔同客開唔同價

網購啲運費唔會好金咩

黃金高登一大堆黑店
買前記得search鋪頭名
利申高登中過伏

點解淘寶同官網同等。。淘寶唔係好多假野咩 ？ ownership / broadway真係咁伏？ 仲有幾日比你講一講都唔想等

淘寶有官方店鋪 同官網冇分別

想問下係唔係大部份嘅notebook都可以裝個舊harddisk, ram 上去

居然覺得深水埗仲博得過amazon
你都係返豐宅百老匯

腦場D notebook 壽命係咪好短？
諗住遲下腦場去買

豐澤百老匯會唔會有好多野送㗎

垃圾usb,膠味水杯

老套手提電腦套

利申:4,5年前係百記買,部電腦仲生存緊

Amazon 運黎香港要幾多錢

當時賣時個sales仲要拍片sale我名貴手錶同空氣清新機 仲貴過架電腦

MSI 送hard disk 滑鼠同ram 好撚爽

邊度 想換

Amazon都話唔敢
其實你可以唔洗網購

之前新年活動

未用過網購

揀最平最種速遞免費

送到黎之後散曬

有有好博, 你係咪廢老所以唔敢上網買野